大家點睇巴黎最後探戈強姦戲假戲真做單野？

導演前排現身說法話單野係同白籣度私底下傾掂數突然要加戲，
女主角就完全唔知成件事，係唔知情底下比人霸王硬上弓，
雖然無身體接觸，但就搞到人地拍完套戲之後精神崩潰,
同人講又無乜人信，事後表示好撚後悔無即場搵律師，
導演為左求真實反應羞辱演員都唔係第一次，點睇？
source:

呢篇講得幾好

反而唔知無身體接觸
我一直以為佢地真做

諗起安樂戰場

無講明咁唔係做戲啦
嗰啲係真實反應

無身體接觸即係無屌?

呢單野一向都係呢個講法

仲有無多啲討論